何文堯批舊營辦商不負責任 建議不拆水泥地基

中環新海濱摩天輪用地，原定本月轉交新營辦商營運，但日前舊營辦商Swiss AEX在無預告下關閉摩天輪。海濱事務委員會委員何文堯今（4日）出席電台訪問時批評，舊營辦商早於5月得悉投標失敗，只能營運至8月底，但期間從未向外界發佈相關消息，至合約期滿才通知公眾，是想用輿論壓力作為商業談判籌碼。

他又認為，舊營辦商難以在兩個月內拆卸摩天輪及其地基，建議保留鋼筋混泥土地基，令新營辦商盡快安裝新摩天輪，減低對市民影響程度。

拆鳩晒佢一拍兩散就啱

屌你老母啦。

頂手費又無，叫人留俾你？

食撚滑咗呀。

幫埋你含撚好唔撚好?

你屋企有無二手夾萬唔要呀？

包埋金銀珠寶錢，我同你要晒佢。

蝕錢事小,面子事大,拆撚曬佢都唔好益人

人地到8月底先公佈都係商業決定啦
政府一早知ga wor 你批到人做到8月底 人地咪做到8月底
唔公佈睇唔出有咩不負責任

佢仲要人保留地基唔好拆晒
分明就係從中獲利，令新營辦商減少一定支出
食唔少水

推

保你老母，5-6個tnt埋你單，一場煙花show

何文堯說話不負責任，建議早d死

屌你老母啦

香港政府先係不負責任

俾撚番個經營權俾人

群魔出洞出口術

政府自己唔跟招標要求先

個地基係人地私人財產

拆唔拆唔到旁人說三道四

不遷不拆 重新招標 比返營運權Swiss AEX

唔想用咁多錢拆完運走，用鏟泥機整爛個摩天輪變廢鐵，想整都無得整

咁撚多共狗出聲

本來大家都半個半疑

而家200% 肯定係中資/政府既人背後收利益

人地用自己錢整既 拆返都叫不負責任？

政府批左新公司去做, 又唔見政府出黎同巿民講
人地自己用錢整, 要拆關你差事咩

解釋吓$1資本成立嘅公司先啦

望住呢啲狗奴才出聲就想笑，一吠就擺明話俾全世界聽單嘢有古惑。

商業野關你撚事，人地鐘意點拆就點拆 , 又係你班垃圾政府講唔介入，關你撚事咩

何君堯收左tecl幾多錢？

Tecl係空殼嚟
點會咁直接

五毛撐場 明晒